超速收信問題

早知超速收到信 要交司機名
12月20號 宜家岩岩過左一日 打算聽日親自去交
會唔會有咩後果

唔會 你可以當寄失 收唔到封信
你仲未覆佢就會打比你 搵你唔到就上屋企通知

Btw點解唔打去問